Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (julio y agosto del 2015)
Slug: new-developers-2015-08
Date: 2015-09-01 13:45
Author: Ana Guerrero López
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

  * Gianfranco Costamagna (locutusofborg)
  * Graham Inggs (ginggs)
  * Ximin Luo (infinity0)
  * Christian Kastner (ckk)
  * Tianon Gravi (tianon)
  * Iain R. Learmonth (irl)
  * Laura Arjona Reina (larjona)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

  * Senthil Kumaran
  * Riley Baird
  * Robie Basak
  * Alex Muntada
  * Johan Van de Wauw
  * Benjamin Barenblat
  * Paul Novotny
  * Jose Luis Rivero
  * Chris Knadle
  * Lennart Weller

¡Felicidades a todos!